其實自從分裂到而家為止有邊D熱狗退左熱?

我知既有:
李政熙
李玨熙
鍾宛媛(Bonix)
法國佬
Winnie
方志龍(Addie)
英軍

仲有冇?

英軍冇退

毓民

正常少少都退左

鍾婉媛同英軍唔算啦，兩個都係和平分手。

鬼作
勇武文藝青年

連登仔⋯未

小明

依條友篤灰，唔退熱都唔得啦。

Vega tam
Sharon ho

少女熱線Clarance 唔知係咪退左

金徳寶
Howtindog

呢兩個係比人鬥走，唔係自己醒覺走

周韋樂
湯姆（好似係）

女皇kylie呢

而家Bonix個facebook好似冇左

正常少少一開始就唔會信熱普城